## 環境
- Node.js(v12.14.1)
- PHP 

## 課題

下記5問をApp.vueに実装してください。

### Q1

税抜価格の入力欄をコーディングしてください。  
なお、その入力したデータを入力欄の下に表示させてください。  
※入力欄には数値のみ能力可能としてください。

### Q2

入力欄の下に表示させるデータは、税込価格となるよう修正してください。

### Q3

税率をセレクトボックスで選択できるようにして、税率を変更したら、税込価格が変化するようにしてください。  
税率としては、5%, 8%, 10%を候補とします。

### Q4

税率の候補をAPI通信を行い、取得するように修正してください。  
※API通信にはaxiosを使用してください。  
※APIの仕様については下記の[API仕様]を参照ください。

### Q5

税抜価格と税込価格をサーバーに送信してください。  
※API通信にはaxiosを使用してください。  
※APIの仕様については下記の[API仕様]を参照ください。

### Q6
価格送信APIをコールする際、ローディングのアニメーションを付加してください。

## 開発方法

1. git clone
2. プロジェクト直下で`npm run serve`
3. プロジェクト直下で`php -S localhost:8081`

## API仕様

### エンドポイント
http://localhost:8081

### 税率取得API
HTTPメソッド: GET  
ContentType: application/json

### 価格送信API
HTTPメソッド: POST  
パラメータ: 税抜価格(price), 税込価格(priceWithTax)  
ContentType: application/json
